有香港小姐選舉 有冇手足舉辦香港警嫂選舉?

你有無見過人為街市啲活家禽搞選舉？